其實今年FG係咪收晒皮

唔係
利申 番左大半年工了

咁堅? 返緊咩?

20 FG 搵緊工啦喎

搵到?

8月返到而家都未炒 好想放假

不如我地交換

7月番到依家 但contract工...

公司續唔續約

應該會續然後繼續contract 所以我想揾份perm呀...........

屌突然好想返工
希望絲打搵到

業都唔知畢唔畢到

希望你都揾到啦 過一排好嘅position應該會鋪頭

有能力自然搵到

上年有return offer咪唔收皮

屌

Home office工 唔自爆啦
但叫早上岸咁囉
今年畢業個啲先慘

好提子巴打

準備轉工添

Same

好想轉工
Engine真係狗嚟

邊有收皮
6月就返工依家仲轉埋工加人工
畢業仲掛住去grad trip個啲先易收皮

係，我諗你哋三五七年後先搵到工做

今年FG係講2019 fg 定2020 fg？
2019 fg 就緊係冇嘢啦，2020果班先中晒招，好多大公司請人process停晒

2020fg路過

一月返政府工
返左一個星期都無
咩都唔識
就home office左一個月
仲要有糧出

上年9月開始做

本身諗住轉工 而家咁嘅時勢

19fg 好多人都未搵到工架

有冇認真搵，定睇唔啱咋？ 正常搵工都係grad前搵

今年FG唔係2020FG咩？

2020 fresh grad 留名

今年=2020

搵唔到工

正常2月拎曬OFFER
未見有任何影響
FG值幾錢人工

視乎能力同背景嘅啫
非神科非三大就窄窄地

點解唔係就唔好揀

都唔係嘅 得我一個咁戇鳩一出嚟就做pt唔做ft
結果依家失業

我班19年畢業既朋友全部返緊工返到屌晒老母

2020 grad 留名

好多都一早手揸offer

求carry

19fg 份約到6月
宜家好撚驚

same
8月返到依家 都係contract

2020fg lm

垃圾港豬先會番工

死得啦呢

12K等緊offer

公司連d合約工都唔續約
得返d perm
你話呢

政府工

人生贏家

perm?

睇下咩人架啫 一畢業就返工其實好chur

for sure la
But work life balance, tax >>>>>>>>>> audit

邊4條？

經濟唔好MT實cut headcount
Big4就算請少左人都係請好多 穩陣之選

btw如果入唔到FS仲做唔做得過，啲人講到non-FS出唔返嚟

FS入銀行係易過non FS
但做到一半都可以trans過FS 而且core學野會多過FS
如果單計人工就冇分別

就咁比好難比喎例如risk advisory — IT audit & deals advisory 嘅都已經爭好遠
同埋consulting/advisory (big4其實都係同一條line啦，只係唔同公司叫法唔同) 都好睇team

但可以肯定嘅係，audit工時一定完勝

non fs都一定出到，未必係fi啫

見到樓下OK通宵更14k
20fg冇工開做住點睇